觀塘警署警犬實時！！！

愈來愈多警犬
小心！

推

睇緊NOW，啱啱觀塘警署想出顏料，點知狗仔早洩射到自己友

推前左

kt仲有人咩

叫黑社會叫到好遠都聽到

將軍澳街坊 寶琳狗屋！
觀塘及藍田街坊 觀塘狗屋！

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

警犬正後退

多謝巴打

警犬縮左入左 未有動靜 其間有消防車經過

be water

實時 影唔切 但有三架大巴警車去緊 未知係咪滿載

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

大J 係現場